[Gopro ] 你地會點玩

買左gopro 但其實除左去旅行玩水上活動 同埋影timelapse就好少用
想睇下大家平時會點利用gopro

唔玩extreme sport 我可以話你聽無用